男朋友對住自己扯唔起

代表咩?

無咩，可能拍得長慣哂啫

佢係GAY嘅

仲問

照下鏡咪知

咁你扯唔扯得起？

1. 你好撚柒
2. 佢唔係GAY嘅

認真問

真絲

係咪你床上唔主動或者唔投入？

你唔正 你鬆

試下著情趣內衣引下佢

代表d咩 你心中有數啦

你對住佢扯得起咪得囉

好認真答
唔可以排除呢個可能性

咁你要po張自拍照俾我地睇下你咩樣，身材好唔好先知
我地扯得起=你男朋友有問題
我地都扯唔起=你有問題

幫你上網check左

有種說法係：
如果佢有晨勃 -> 多數係精神問題
如果佢冇晨勃 -> 腎虛

假設佢冇打飛機 / 搞其他女

都唔排除你假設個兩樣既可能性

Not gay

代表佢唔是gay

第一次？

你個尊容 加上你既身材, 仲有你死魚既身體 ！
屌你老母，我真係扯唔起呀麻

換著你係三上，我早晚1q +扯爆旗添呀！

唔係

手口並用，我唔信會扯唔起
除非陽痿啦

冇樣就要靠技術！

算啦睇醫生啦咪搞咁多野